傾毒品都冇事？仲要開到2post

[重開] [420] 做人唔隊草點過呀？(2)

不安

發達國家已經開始合化法啦，落後國家有排先追得上

咩毒品呀
又咪係政府維穩手段

人既生存價值咪又係求快樂
食毒品咪得lo
不過人冇追求 社會又冇進步
政府咪維穩話毒品又害 （雖然真係有害）

落後社會先覺得大麻係毒品

古巴雪茄清空再加啲綠色
唔撚相信你知你有啲目的